我朋友係醫院，佢同我講佢唔想死

我有個關係好好既朋友，中學個陣確診一個罕見既血液病。早幾日醫生話佢就黎唔得...... 基本上係一分一秒倒數緊佢岩岩whatsapp我話佢唔想死

佢由細到大都一直出入醫院，之前試過一星期要輸三次血，捐完血又要打除鐵針。曾經試過兩次治療，但都無效，醫生話骨髓移植係最後方法。等咗好多年，終於等到配合既骨髓，上年年尾做咗移植手術，佢既身體狀況好返啲，仲出咗院，醫生都話等多排佢就可以過返正常人既生活。我地都好期待可以見到佢。

點知年尾因爲佢長燒不退同氣促入咗醫院，先發現心臟同肺都有積水，係極度罕見既手術併發症。因為情況太罕見，連臨床資料都無由佢要排肺移植到醫生話得返幾日，真係一兩星期內嘅事。真係接受唔到明明早幾日佢仲同緊我地wtsapp，仲話自己一定要好返，雖然可能會耐啲我地幾個fd仲話要等埋佢人齊去旅行，佢話佢唔想去旅行，佢淨係想返屋企

醫生話唯一一個方法救到佢既方法係肺移植，但要有適合既肺真係好難望住佢既情況一直惡化，好無能為力
對唔住有啲1999，因為喊到停唔到了

俾你嗰個佢
或者問下你屋企人有冇多個

諗到個落地獄嘅笑話

不過你想我地點幫你？

新聞果單case?

ching好撚幽默啊

想聽

佢會吉人天相

神智仲係清醒？

一星期要輸三次血，捐完血又要打除鐵針

唔係想點
洗唔洗安慰?

stay strong

btw 係咪求屍肺嗰個女仔?

點樣可以幫到佢？

清醒

有冇好心人俾到個屍肺佢

係咪呢個？肺移植

好簡單
推同share

係

雖然搵到岩身高體重既屍肺好難....
但希望有奇蹟會冇事

剩係推post都幫到手啦on9jai

係佢

佢真係好勇敢
頂住呀要！

多啲同佢傾吓偈
我覺得一個貼近死亡嘅人最需要唔係安慰係陪伴
如果可以入醫院探佢就多啲去
傾吓身邊嘅事閒談吓唔使提太多病程

幾多歲？

佢係一個好善良、好溫柔既女仔，我從來冇見過佢發脾氣。
佢唔會對朋友講好多甜言蜜語，但係當朋友需要幫助同關心時，佢永遠都喺度支持你，佢會盡哂力幫你。就算喺唔適合講啲咩既時候，佢都會默默地、靜靜地陪喺你既身邊，等你知道你有佢既愛。
佢真係好好。好善良、好溫柔，內在同外在都好靚。
點解個天要咁對咁善良既人

push

24歲

幫手推同share 就已經好足夠

推

推緊喇
希望你屋企幫到手

香港日日有人死 有機會架.

個天真係同佢開左個好大嘅玩笑
一定要吉人天相

加油撐住.搵多啲fd同佢吹下水.

我都係係ig見人share出黎 希望佢平安啦 會幫手share的

TUI

佢本身一直喺隔離病房，之前去探佢都只可以隔住玻璃同佢facetime肺炎之後醫院唔畀人探病，佢就自己一個喺病房望住4幢牆後來情況惡化，醫生畀佢屋企人探佢，佢就仲驚係咪佢有咩事但佢一直都好樂觀，仲同自己講會無事

但係而家武漢肺炎 好似搞到唔俾得咁多人去探病

exact7ly 一日未有好心人出現大家都要幫手推同share

慣咗用不推..推返先

吉人天相 加油

叫佢屋企人。。。。

幫手推

樓主不如pin呢張相畀多啲人睇到

加油

希望有心人幫幫手

移植左個肺後 萬一唔好彩中左武漢肺炎 咪要再移植過

Push

幫推

咁FaceTime多啲
冇辦法俾佢見到你個人至少都俾佢聽到聲

有咩心願未了?
唔好淨係諗唔想死，而係接受死亡，能力以內用盡淨低既時間

唔明

睇完佢新聞 真係好sad

// 她呼籲有心人能捐出O型血、肺功能正常的雙葉屍肺，為了符合犖晴肺部大小，捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間。 //

推到有肺

依d真係生死有命 只可講聲加油

醫生話有肺移植就有得救

佢講唔到野我同朋友有拍片畀佢

其實可以點幫？
邊度揾到屍肺比佢？

你

好人一世平安

搵到屍肺啦

加油撐住

有無話要換幾多個肺葉

乜野血型先

佢未放棄架我地都唔會放棄

靠人填器官捐贈卡
仲要check過所有野都無問題先可以換

進取 d可以係萬國同世界 日日守住

天佑善良既人

好人會有好報
要加油呀

我都幫手響WhatsApp share 俾其他人 希望有有心家屬會見到

推，加油呀！

佢一直都好堅強，今次呢關一定捱得過
大家都幫手share吓
你地既行動可以改變好多人既一生

Keep住繼續做就得
有冇適合屍肺係你哋能力範圍外嘅事
如果真係冇都冇辦法
你哋只能夠陪佢走到最後一刻
同埋你哋都留意返自己情緒

不如守A&E

我諗大家可以做到既 都只係不停share 等有心既家屬會見到，知道呢個女仔既故事 多個機會

幫無share已經得啦
咩叫無就無 唔share點知有無人肯捐俾佢

太多地方

幫手share囉
幫手令到多D人知囉
點解成日都淨係諗到要捐活肺

香港得30萬人有登記器官捐贈，
亦有一半家屬會拒絕捐贈器官（即使死者自己同意捐贈），家屬一拒絕就捐唔成。
一日咁多人過身，可能真係會有適合既肺，
但睇唔到呢個消息就將屍體火化。
任何一個希望我地都唔想放棄

推呀

唔好放棄呀

搵人幫手做宣傳share 出連登啦

一齊集氣，作為佢朋友，想講佢真係好堅強好勇敢。

fb ig都有報導 我地幫手share多啲啦 增大機會俾有心人見到
越多share越多人知 就有機會救到佢
希望佢撐住呀

唔好強求生死
而家佢個case生死機率低
反而你有責任轉移視線，死佢都要開心咁死

仲有機會架，一齊推畀多啲人睇。唔好放棄！！

已課金幫你推廣
人事盡做啦

吉人天相

好老實講好多人都覺得捐屍體器官=死無全屍
尤其是老一輩嘅

不過換過一個角度諗自己/親人嘅一個器官仲留係世上幫到其他人其實好有意義果份精神仲係度咁

佢而家要20歲 O型donor
好難搵je

唔係我強求生死，係佢自己求生意志仲好強，作為朋友好想幫到佢

年齡不限
最重要係o型

唔係難搵就唔去搵 點解要blame個病人同家屬俾著係你身邊嘅人發生你會點諗

唔係睇唔開生死嘅問題 而係有少少希望都唔可以放棄嘅問題

大陸黑市幫到你

都係嗰句啦
我搞page 都冇乜人睇
銀行冇錢仲要俾豬西錢
可以做嘅做曬

諗到嘅咪R其他國家器官
不過呢樣都只係諗下
畢竟每個國家都有人排緊

其實係 根本就係過世親人以另一形式繼續存在 發光發熱
除左support一個生命 其實仲救埋佢家人朋友

我幾時有blame

唔該你
我地無諗到呢樣野
我地研究吓自己再課

rip

周圍platform 都講啦
係連登就只有連登人睇
呢個世界大把香港人冇睇連登

佢未死架rest乜....

講嘢洗唔洗咁難聽

頂住呀

岩岩今朝有單俾的士佬撞掛左，樓主睇下岩唔岩洗
你開呢個post都係想有人死俾個肺你個friend姐，如願得償啦

多謝你
好人有好報

你過份解讀啫
share 個post 都算係幫手啦

Pray for her

過多三日就出糧
呢幾日最多只係捱下狗飯

只能夠幫你推

俾你嗰個好啲

意外死亡唔用得

用咗不推文啊ching

OP不如研究下點樣spread個msg出去仲好
香討/bb kingdom ... etc
甚至airdrop
by all means necessary

慘到
知道自己就黎死
究竟有咩情緒表現

推唔到

我出街個陣有airdrop
facebook個啲都有share，有搵過記者

我地都會幫手share架

加油 🙏🏻🙏🏻🙏🏻pray

O型血
肺功能正常的雙葉屍肺
理想身高約為167cm
體重在40-50公斤之間
男女均可

如果有合適捐贈者，請聯絡
吳小姐：61001072
劉先生：63535432

就係佢希望吉人天相

講多樣啦

岩先有人講係萬國等
既然你要搵嘅係屍肺，極端少少，要短時間搵到可能真係要係危急嘅地方等。 e.g. 醫院 A&E

祝你好運

share 左 希望有好心人捐
大家記得簽同人叫身邊人簽埋器官捐贈卡

Ching定Sis

喊咗 幫推！

本身佢已經喺第一位 仲唔夠？

有登記器官移植既人真係好少

咁又點 佢依家係呼籲大家登記咩？

係
依位巴打講得岩
一係deepweb搵非法

有諗過醫院附近貼街招，但怕太offensive
作為有朋友喺生死邊緣既人，明白親人離世既傷痛

已share 好人一定會平安㗎

如果有人屋企人不幸離世，又符合條件，
希望佢地可以考慮將屋企人既器官捐出。

加油加油。。。。

多謝你係度推多啲人睇到依個po

武漢肺炎之前拿十萬上深圳都應該搵到門路
依家睇下香港邊到有啦

死左唔洗登記？

祈求佢盡早康復 揾到啱嘅屍肺

就算唔係O型，都希望佢地可以捐出器官，
因為真係好多人等緊器官移植
上年肺移植得7單，但輪候既人好多
佢地既決定可以改變好多人既生命

我食開煙

不過基本條件ok

27歲 ，170，o血，男

拎完我個肺可唔可以比舊錢我屋企

唔洗叫返醒我，我想順便死埋

on9

只要家屬同意就得，家屬有捐贈既最終決定權。

加油
一定有奇蹟出現！

生命好寶貴，雖然我都同樣渾渾噩噩過咗廿幾年，可能無咩資格講。
但係我相信我朋友都唔會希望有人因為佢而付上性命。
人真係好化學架，巴打都要珍惜自己同埋身邊既人

求好人一世平安

繼續幫推

補推

推多次又點話

謝謝

每個人既難處唔同，可能生命好寶貴
我寧願要錢都唔想要條命

知道合適既屍肺難求 而家能力所及既就係廣傳 比更多人知道依件事 希望會有好心人願意捐出合適既肺

offense 一時
後悔一世

要岩岩遇著剛剛有d難

佢係咪手足嚟㗎？

唔好死住呀，我哋仲要去煲底慶祝㗎

生命真係好寶貴 唔想個朋友就咁就離開 請大家,務必要幫手

大家幫手推

而加連facetime佢都唔得佢好虛弱，上星期facetime，佢講唔夠兩句就話好攰 ，講野都好吃力。呢幾日連whatsapp都少覆，真係好驚。佢之前講笑咁講話如果佢唔覆，可能已經走咗...

撐住啊

都好多po講佢

叫做佢寫定遺留書

香港有幾多合佢1月既屍肺？
機會微乎其微，不如做好往生凖備

rip

情況真係好urgent...

佢係
見到幾個post都有人咁問 雖然藍c死不足惜 但去到依個情況 只係想講 生命好寶貴 黃藍與否 都一樣重要 唉

佢求生意志好強佢唔想死

天佑好人啊

支持住

推！

希望有奇蹟出現 集氣 支持住

我本身都填咗器官捐贈卡
但係仆街港共我真係信唔L過
8月份取消咗，屌佢老母
我死都唔會幫廢老同埋大陸人
不過香港人就一定幫，推

Aiii....點解要咁樣對一個咁善良既女仔...想像到佢真係好驚又冇人陪....真係好慘

樓主唔好灰心，撐住。要帶埋你朋友一齊煲底見

p

相信有奇蹟！！

pish

點解個天要咁對咁善良既人日日都諗可唔可以分一半餘下壽命畀佢

連登就交畀我地推啦
趁仲有時間快手去第地R source

個情況好似用手拿起D水咁睇住佢流走,又咩都做唔到

扲錯不推

所以我唔想用facebook唔係冇原因

頂住啊

掙扎呀

幫推希望快啲搵到岩佢既肺

推唔好放棄，支持你架！！

推啊

天佑你朋友

琴日已經冇兩個熱門post
但屍肺唔係連登仔幫到既野

加油呀 如果個位女仔睇到

頂住

即刻去填返份器官捐贈先
雖然幫唔到你朋友

重邊有時間開post

push...

萬國等？
個堆雪左成個星期 屍廢來

呢條友五毛黎，block處理

推推推

但如果要俾到個肺佢 就真係要有人死

吉人自有天上！

無知一問，人工肺點解只可以捱到一兩個星期？

第一 佢屋企人未必有錢比到你。
第二 到時你家提未必同意 白白浪費左
第三 就算真係捐到佢手。佢手術成功率都係得8成
第四 佢做完手術都大把後遺症。而你依家冇病冇痛。如果要一命換一命就真係唔太值得。

加油呀

幫推 集氣頂住

PUSH

撐住！

push push

大家呼籲身邊既人登記器官捐贈

可能真係救到一命

樓主不如叫老母捐出來?

師兄好好心地 幫手推post

no

做烈士自殺，再捐肺囉

Twelve studies were included (1763 patients), mostly reporting on venoarterial ECMO. Criteria for applying ECMO were variable, but usually comprised acute respiratory failure, cardiogenic shock or both. After a median follow-up of 30 days (1st-3rd quartile, 30-68 days), overall mortality was 54% (95% CI, 47%-61%), with 45% (95% CI, 42%-48%) of fatal events occurring during ECMO and 13% (95% CI, 11%-15%) after it. The most common complications associated with ECMO were: renal failure requiring continuous venovenous haemofiltration (occurring in 52%), bacterial pneumonia (33%), any bleeding (33%), oxygenator dysfunction requiring replacement (29%), sepsis (26%), haemolysis (18%), liver dysfunction (16%), leg ischaemia (10%), venous thrombosis (10%), central nervous system complications (8%), gastrointestinal bleeding (7%), aspiration pneumonia (5%), and disseminated intravascular coagulation (5%).

我覺得樓主你要時不時咁同佢打氣。我覺得佢應該係會感覺幾絕望，但人一絕望任何事情都會做唔到，更加無話求生。個時候我係poly被圍係好絕望，絕望到一個點，但都好想有人不斷比鼓勵聲音。
所以樓主你要令佢保持希望，因為人一無希望，無信念，無堅持，真係就同死無咩分別

見到fb佢男友拎咗隻戒指去
希望佢可以大步攬過

祝福🙏🏽

呢排應該少左浮屍case，廢事因捐肺要劏開，被發現有內情

希望佢吉人天相

pray for her

絕對唔可以放棄！
經歷過poly圍城嘅我同你打氣，為你送上祝福

集氣

唔知可唔可以捐半個肺，有心可以試下，又唔洗話要死

推 希望佢可以大步攬過

不，若是藍絲，死了也並不可惜，講得出呢句說話對唔對得住死左班手足

收皮啦你

希望樓主朋友快啲好返
集氣！！！

截d圖比佢睇下有人幫佢打緊氣，一定會好感動

真

要撐住

見到樓主話絲打你有上連登

我想同你講聲加油 知道咁樣一啲都好唔受 呢度有一大班巴絲喺度陪你 為你打氣

希望你睇到我地同你打氣 心情會好啲啦加油

要開火？，你做左d乜撚野

屌你老母我朋友宜家仲上庭，點撚樣

冷氣軍事

知道

無傷到肺都唔得咩

Sem gpa 2.8 仲要係asso

有無可能用2個人做活肺移植...
我諗咁樣會最快最多人岩條件，雖然風險係大啲

加油，頂住

可以單 但未聽過兩邊都單

俾你嗰個佢

呢隻死賤種嚟
成日周圍撩交嗌

樓主是你？
加油

Add oil

佢係藍定黃？

On9
到依一刻仲講黃藍一樣重要

黃

黃藍是政見，黑白是良知。只有黑白不分既人先至抵死(例如某類動物)

Push~

唔係我

Push 加油

唉 幫你唔到

唔想眼白白睇住佢走

咪撚傻啦屌你
瞓撚左幾耐啊
成七個月啦 到二一刻如果政見仲係支持政府支持警隊你覺得係仲有良知？
O-O-

推上去呀

希望佢冇事啦

唉。 share and pish

希望會搵到合適既屍肝

點解

認真討論
要符合哂啲要求真係有啲難度 與期係連登講 不如去醫院守
醫院日日有人死 但過身個啲大部份都係大年紀 (至少我呢排包開個啲一係癌症過身一係好大年紀走
但樓主會唔會聯絡下乜鬼器官捐贈主任？ 佢地知既渠道一定比我地所有人多
作為朋友 多啲同佢有聯絡陪伴係最好既方法
Sorry for 1999 不喜就隨便負皮

希望樓主朋友平安無事 早日搵到合適既肺移植

加油 要撐住

ching唔洗r存在感r到咁出面

希望佢會繼續堅持

咪傻

希望佢好返

吉人天相！獻上所有祝福！一定會有希望

我想講 人哋要屍肺呀 點幫呀 你咁講 想叫人殺人/自殺?

幫推, 希望吉人天相

收下把屄撚口啦屌你老母

叫佢安息 希望比我登到

冇野做到，只可以幫你推

你拉返上去睇下樓主點講啦

撐住呀

醫院有器官捐贈主任，亦都有做緊嘢
醫院如果發現有適合，應該會問吓
不過都要家屬決定

醫生應該唔肯做

巴打好有心

好慘 想像唔到

今日新聞有車撞死人
唔知幫唔幫到
我自己登記多一次器官捐贈
（唔記得之前有冇上網登記過）
希望有咩事幫到手

Pish

推 唔好沉

不如問下你老母有無個腦比返你

犖晴我係姑娘呀
你要快啲好返帶埋男朋友返黎八樓搵我好無
等你

唔準放棄

頂L住！！

依關一定過到

你就on9 救個藍既 遲下投票就係輸佢一票咁點撚計呀？
藍死哂就最好

眼殘睇錯 梳

靜啦唔想知你去過邊呀

一定會有奇蹟！加油！

推 提提大家登記器官捐贈！

多謝你一直照顧我朋友佢一定會撐住親身返8樓多謝個

多謝你*

好人一生平安㗎

希望無事！

呀妹要加油

推
希望快啲有合適既屍肺

師姐 加油

推
同佢繼續講生活事
等佢唔好覺得將來好遙遠
加油 撐落去

按錯左不推文
再推

推 人生唔應該咁短

係咁，好多細no.會員
都批判到反艇，成世都係loser式嘲諷冷眼世界

抗爭未必見影
秒速喺連登第一頁嘲諷全世界就非常勤力

千祈唔好放棄
我身邊好多朋友都有幫手share 好多人都幫緊你地手架

唔信起下底🤦‍♂️

巴打，祝福你一生平安幸福

成個fb IG Po 都係佢了

推 希望佢冇事

加油頂住呀

同我用你既意志撐到最後一刻
只有弱者先會放棄

再PUSH!!!!!!

撐住

好慘 幫你推

但可惜畀黑警殺嗰班應該啲內臟雪到爛晒

推 幫唔到咩

之前有單20歲少女急性肝衰竭
肝功能得番5%
由於腦缺氧做唔到換肝
醫生都話預計會肝衰竭而死
但係差唔多去到最後一刻個肝突然「自我修復」
跟住唔使兩星期連院都出埋

當然肝同肺無得比較
不過最重要都係唔好放棄
可能同樣嘅奇蹟都會發生

咁個機會又再低咗

冇錯
係會有奇跡
要撐住

做定都唔係壞事

生死教育嚟

吓你咁講對唔對得住畀黑警推落樓嘅手足

叫佢面對現實把啦
邊會無啦啦有個適合既屍肺
可能大陸啲人體實驗幫到佢既
一係出重金買肺
世上無咁多奇蹟

但。。。要死就係要死嫁拉。。

繼續推

多謝你，姑娘。

反而我諗醫院未必主動問
無理由院方主動提傷疤掛

推

咁你使唔使要勇武至救，左膠淺黃也話知佢死。痴膠花！

推 好想見到佢可以健康活落去 同男朋友開花結果

血病朋友here. 希望你無事

希望她知道連登好多絲打巴打支持她。

支持佢

佢而家點樣啊？仲可唔可以自行進食

推！集氣！

如果有神請保佑善良既人

佢好耐無online 應該好攰

大家集氣 支持

R定AP

推。。

吳

犖

晴

加

油

好靚女希望佢可以好番，我地再J佢。唔好放棄，好多毒L等緊佢

頂住呀，加油！

加油頂住呀 要睇到你結婚

要加油

其實聽落有啲自私
好似好期望其他人有熟人死咁

佢係咪姓NG 架巴打

宜家最新情況點？
搵唔搵到適合嘅人？
未搵到之前
目前科技各種方法可唔可以頂住？
幫你推下
我見好多人fb都有share

Onlun9

加油！希望快啲搵到

其實好難搵 香港人唔多 重要搵個fit佢既條件既女仔
如果有外國可能易搵d

男女都得

位唔是這樣上的

唔想死，無撚為左果四五萬死全家，辭職啦！
避一避，疫情過鳩左先做返，一樣有四五萬！

Share 俾身邊既人 愈多人見到 機會愈多

.........器官移植係要捐贈者死咗立即做

睇到眼濕濕

妹妹 我地好多人俾支持你 知道你已經好叻 要好似連豬咁衝過圍欄！！！

HI絲打
希望你可以睇到呢個留言啦
未到最後一刻都唔好放棄
奇蹟往往可能係最後一秒出現
連登大把巴絲為你集氣
好似你呢d咁靚咁好嘅女仔要長命
祝願你大步檻過 早日康復！

唔好放棄！

咁靚女。又後生，希望佢會無事

咁岩又撞正會搞到肺既疾病
保重啊

做唔到d咩
幫你推下
祈禱

tui

集氣集氣
撐住啊絲打！！唔知你睇唔睇到！
好多人支持你

pushhh

如果我可以拎個肺出黎俾樓主你朋友就好
咁後生又對生命咁有熱誠 希望可以順利捱過呢關
一定要頂住呀

#please#mous push

吉人天相！stay strong

佢係黃 係同路人嚟

佢係黃

我都相信奇蹟

一定要冇事呀

果條8婆藍來
個天好心 比多次機會佢

祝平安...

好人一世平安！！！！

靚女要頂住
集氣

你咁講嘢 世上係有報應㗎

你係咪講之前肝衰竭個女仔係藍？
呢單24歲急要換肺既女仔絕對係黃的 佢係我好友

果時梓樂個肺...

唔小心用左不推文
推多幾次

。

推左先！！

請問點樣可以幫到佢？

推！！

幫手spread開佢 可以身邊有就過身嘅人想遺愛人間

盡力推

真係唔知可以點樣幫佢

點解個天要咁樣對好人

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

事主加油

推 命不該絕呀

之前去日本幫佢求嘅御守 仲未有機會親手畀佢
入面寫咗希望佢健康，好返之後一齊去旅行

巴打神會守護佢嫁

正常人都係黃啦，洗撚問咩

再推

幫唔到手，幫你推po

同你個frd講聲加油💪🏻好人一世平安

姐係要點比 其實個target係咪岩岩死左既人既家屬？ 江蛇最近死左堂弟不如問下佢

其實都係個廣泛呼籲叫大家捐贈比自己人既
香港登記率捐贈率都排好後
六成黃受益機會係大啲

幫唔到手
幫推

屍肺又真係

幫我同佢講加油 我有個frd 2x歲 讀緊大學 腎衰竭搞到退左學好灰好想死 但佢一直都抱有希望 卒之都換到屍腎 而家好返了加油

Push希望佢冇事

推 要記住有好多人支持緊你 唔好放棄

見到佢男友早幾日fb post 咗佢喺床邊打開戒指盒向佢求婚嘅相

加油!! 希望有奇蹟發生!

b

加油啊

幫推，加油

希望可以搵到合適器官

換左之後要食抗排斥藥？

推 撐住

呢啲出得殯嘅條屍雪咗好耐 已經唔適合捐贈

推
我地仲有好多野未一齊做架 一定會冇事

任何一個人見過佢既人，都會好鍾意佢
人又靚，性格又好，又溫柔
咁好既人，點會捨得唔鍾意佢

希望係咁加油

希望睇到佢出黎結婚 會有奇蹟發生

樓主朋友一定等到加油加油

要平安

你出街咪撚戴口戴呀，比車撞咪撚去醫院呀
你條命有就有架啦

戴口罩可以防飛沫，俾車撞去醫院可以做到手術。但屍肺請教下可以點整出嚟

有人過身就會有屍肺
只係而家要搵到適合既屍肺
share新聞出去，都唔係話要求人地快啲死畀肺犖晴，只係如果真係有人家屬不幸地過身，希望佢見到犖晴既消息可以考慮將器官捐出，因為佢地既決定可以改變好多人既一生唔止犖晴，仲有好多等緊換肝換腎換眼角膜等等既人

依家咪比多d人知，等咁岩外人屋企有人過身又想延續生命，咁咪幫到個女仔
咁樣講野法，你真係祝自己同家人唔好有咩意外屌你老母

犖晴，要快啲好返
等緊你啊

好老實講有意外冚家剷我唔驅。長期病吊命先係最痛苦

想同你一齊行街
想同你一齊食好西
想同你一齊去旅行
想睇你開開心心出嫁

你好返我會帶你食芋圓，
我會搵定好食黃店等你出院食
我會日日幫襯佢地唔畀佢地執笠
要撐住

汽車推推
會唔會好似之前個女仔咁
自我康復咁神奇?

諗起幾年前中大個換心男仔都係好多人幫手share 最後都會等到的
(可惜佢到最後都因為併發症先過左身)
唔係想講衰野 只係想講總會有希望 犖晴你都要堅持落去！！

咁你祝你唔好有事又要吊命最好變植物人又表達唔到想死

肺好似係無得自我康復
同埋佢而家肺功能係0

加油加油加油

幫手推 加油呀

加油
上天保佑

要推呀 大家鼓勵身邊既人支持器官捐贈

成日諗唔明點解日日都有咁多人死，但係都係冇個啱，係d人自私守舊定還是真係唔啱用？

報應呀原來有
乜仲有咁多人奶共

下下踩頭d黑警又有報應未?

肺真係難啲 同埋好多人都無響身前講底遺願 家屬唔敢代捐 所以大家登記器官捐贈既同時要俾屋企知道意向呀

講埋晒啲刻薄說話唔會顯得你幽默風趣，
只會顯得你人格扭曲。
或者你會覺得件事你幫唔到忙，又或者與你無關，
你大可以返回上一頁，唔需要對同路人落井下石。

btw
( Show Blocked User - Mr.Mean )

係咪寫左卡仔
同左屋企人講
但你到時香左屋企人反口
都係無用?

係一定要家人同意

有精神病就食藥啦癲閪

你會出到黎開開心心嫁出去架

所以一定一定要俾屋企人知道你既意向，佢地唔認同既話，改變佢地

推到比佢見到

希望佢平安

犖晴我好掛住妳 妳話過會陪我食好西架

無咩幫到 唯有幫推，希望你朋友平安

要一齊去食好西

Bless her!
(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

推 be faithful
會響醫院出番黎的，好快春天，可以去同朋友野餐啦

佢呀爸以前教過我

呢個世界好大，但又好細，好多人都認識佢同佢家人，而我相信佢地對身邊既人都好好，所以所有認識既人都努力地希望幫到佢地。加油呀犖晴，我地等你出醫院呀。

剛剛見到佢男友同佢求婚好滾動
如果我將來男友仔都係咁就好

請你要加油
希望可以大步欖過

點解好人要咁
而啲仆街高官 警犬死都未死
得幾個中左武漢肺炎 死都未死

push!

好擔心佢

推希望會有適合既屍肺比佢

其實佢仲有幾耐命？
有無話幾時限期內無就要取喉？

㩒左不推文推返

我都覺得呢個女仔一定好好人 所以佢身邊先有咁多人全部落力同佢share
其實真係好感動 我地都盡share啦 尤其是連登以外

嗯

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

搵個屍肺比佢

Or 講句加油

係咪一定要本地屍肺先可以捐？
有冇得整埋其他語言版文宣嚟尋求捐贈？
唔識器官捐贈嘅細則但好希望有方法幫到佢

加油呀犖晴

雖然邪惡，不過如果接受到生命係有價錢既，可以考慮係大陸買，我記得台灣之前都有單係咁，
來源就大家心裡知咩事就算

希望大家都網上登記器官捐贈
利申幾年前已決定死後捐出所有器官，雖然好驚俾人解剖
btw如果有得揀淨係捐比黃絲就好

睇左上面講 要岩岩死先得
得8成機率

加油一定會有奇蹟的

要岩岩死先得 運到落黎唔得了

上面講得好岩 如果真係唔理來源、道德的話 大陸係好似有器官移植預約服務 聽講希拉里都係中國做過

我個意思係 個手術要去中國造 而個器官就一撚定係新鮮兼且暖既
門路and 你朋友而家個情況適唔適合送上大陸、洗費幾多等等 我就唔知了⋯
祝你朋友大步檻過 集氣 集氣！

推 希望你朋友大步檻過

瑞士山區肺

加油呀 雖然大家都唔識你 但我地都期待聽到你嘅好消息㗎 一定要撐住

除左加油都唔知講咩了

推推推
加油呀撐住

加油呀！

希望佢冇事

想像唔到嗰種絕望
希望更多人見到

大把手足比人告暴動
如果坐10年仲慘過死
有人理?

知道有個期限好過身邊既人突然離開你

你唔好咁戇鳩啦

積下口德

推
加油

推
希望更多人睇到

天意弄人

人生不如意事十常八九

推
我地仲有好多野要一齊做
奇蹟一定會出現
你要堅持住

推俾多啲人知

其實其他人講既野又唔見得有幾幫得手
人地深黃就死
呢班人就當人condom
係到講 rip 吉人自有天相
講呢d野有撚用
捐就最實際
証明每個人都有私心
仲講咩手足情深
個個都怕死

如果可以俾條命佢我會俾佢
只可以同佢講聲加油

佢叫你唔好講咁多野
周街講怕你上身咋仲話人

乖啦

係咪ccc

你真係冇改錯名

我真係乜都幫唔到 我好自私
我自己岩岩揾到人生有意義嘅事
我未想自殺換個肺比你 以前可能我會
我做到嘅嘢真係幫推
你一定會無事 我都好無力 但我都唔想死住
好對唔住...

傻豬 你搵到人生意義 應該要高興先岩 我地一齊集氣 一齊推post 一齊俾身邊既人知啦

其實真係好多都有post

祝福
大步覽過

希望你屋企人能夠幫到佢
拜定三拜🙏🏻🙏🏻🙏🏻
好人有好報

有咩關係？一單還一單 你親人咁樣你會唔會幫手呼籲下呀？

入黎講呢啲你覺得有咩用？ 唔集下氣仲要九唔搭八

係呀

衷心希樓主朋友可以等到捐贈
吉人天相
最後等待期樓主好好安慰鼓勵朋友吧
如果不幸天意如此⋯⋯
希望樓主可以勸朋友捐贈器官
遺愛人間

其實最自私嘅係唔係得佢一個等緊人器官捐贈，佢呢單野搞到咁大單，醫院唔幫佢又比人屌，幫佢比佢插隊要左個肺先就更唔公平，無人會想死，個個都排期等緊生存機會，憑咩叉隻腳埋黎就搶左人個籌，對病人黎講，時間係爭分奪秒

捐得個肺，都唔洗諗住有得醒返

揾到人生意義係件好好嘅事
見到樓主朋友咁就更加要珍惜生命
唔好自殺
幫手share 就夠啦

佢排緊第一

全港排第一 插邊個隊

收嗲啦柒頭

打你飛機喇戇鳩

肺功能0%你仲想點
係唔係要死撚左先可以派第一

絲打或絲打既家人 希望你見到好多人都好落力將訊息傳出去 撐住

絲打 加油

推
加油呀

絲打加油呀

推呀 希望佢無事

希望大步南過

🙏 祝福

為呢位女孩祈禱

算唔算係呃緊班未深思熟慮嘅抗爭手足去死
有認真考慮過嗰啲唔計 呢班手足諗過度過

為呢位女孩祈禱，加油呀

推，希望吉人天相

加油頂住

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

或者好多人對器官捐贈有好多迷思
呢篇文希望可以解決大家疑慮

值得一睇

你捐俾佢

絲打 唔好放棄！！！

加油啊！！

輕輕一推

唔放棄

絲打加油

推，唔好放棄！

幫手推 幫手share 好人有好報

push again

屌你 收皮啦
無人想知呀

犖晴 我知你唔會放棄 我地都唔會

On9當好笑

犖晴，雖然我唔識你，但你堂家姐係我朋友，所以覺得你都好似係我朋友咁。加油呀！快些好返做個幸福新娘子。

一定要和我們一起煲底見。

一齊幫你集氣

犖晴 今年所有新年，生日願望都俾哂你 be hopeful!!

唔係點幫
叫你屋企人幫好冇?

叫你或者你屋企人幫最好

冇諗過我幫到呀
但係原來屌得最大聲既自己唔打算幫
推三推四
認清自己未?

多謝你幫手推post

善良既人會有好既結果

睇到不停流眼淚 真心希望佢能夠活下去。 我已登記器官捐贈，除咗皮膚全部都捐。

加油呀！
雖然我唔知可以點幫你
一定會吉人天相
撐住呀

推爆佢

我地要煲底見呀

加油 你一定過到呢關

好人一生平安
推

每次見到都覺得好可惜 一個咁後生咁積極嘅女仔

機緣巧合之下2018年已經聽過小小佢身體啲事 雖然唔識佢 但係感覺好近
真係唔知點樣幫到佢，唯有share畀多啲人睇到
希望佢同埋佢啲朋友都知道 仲有好多人為佢打緊氣 千祈千祈唔好放棄 堅持落去！加油 犖晴

我地唔響你身邊 但都係默默地支持緊你

我們不在 但我們都在呀

唔好放棄 等你出院

雖然你未必上連登 但都要繼續同你講加油

推呀！一定要吉人天上呀！

good luck

希望有奇蹟出現

佢今日點 有冇精神覆whatsapp

絲打

推 支持住！！！會有奇蹟架！！唔好放棄啊

絲打我地等你出院呀！

絲打加油！等你出院！

有冇朋友知呀

希望佢可以好返